曼聯真正打不倒的巨星是他 山齊士搶不走他光芒

摩連奴將陣型從4-2-3-1改為4-3-3，受影響最大的是連格，他被從正選中拿下。但作為後備的他卻在曼聯2-1戰勝車路士的比賽中完成了絕殺。他就像是打不死的小強，總能夠找到發亮的地方。
山齊士加盟曼聯之後，連格的狀態一直都比較低迷，摩連奴也在尋找最合適的進攻組合。在最近兩場比賽中，摩帥將陣型改為了4-3-3，這實際上對連格來說是最壞的消息，他的正選位置沒有了。但摩帥絕不會忘了他的存在，畢竟他可是目前僅次於盧卡古的第2射手。
第64分鐘，摩連奴用連格換下了馬迪爾。連格就屬於那種給點陽光就燦爛的球員，第75分鐘，盧卡古換位到了右側傳中，連格像個中鋒一樣甩頭破門得分，在入球之後連格也做出了自己標誌性的慶祝動作，非常的霸氣，奧脫福的8萬球迷集體膜拜他。
這也是連格今季為曼聯在各項賽事中攻入的第13粒入球，僅次於盧卡古的22球，排在隊內的第二位。如果論天賦來說的話，連格也許真的遠沒有馬迪爾與拉舒福特來得高，但他更加的勤奮，更加的努力。摩連奴也說連格今季的表現就像是魚得到了水一樣，這是他職業生涯至今的頂峰。
連格在之前的兩個月成為了曼聯的大腿，各種世界波，各種逆天的破門。被英國球迷稱之為「林納爾多」、「大英帝星」，他的驚豔的表現也直接將米希達利恩擠到了後備席，沒有了主力位置的阿美尼亞人只能轉會去了阿仙奴。許多人認為，山齊士來了曼聯之後，連格也許會受一些影響，畢竟山齊士是前場的一個主要拿球點，連格的球權會少很多。但在今天，奧脫福球迷高聲呼喚的依舊是連格的名字，山齊士也奪不了他的光芒。
連格屢屢在關鍵時刻發亮，這並不是一種偶然。他在最近一次接受採訪時表示：「我每個賽季都會給自己製定一個詳細的目標，比如說進多少球，完成多少次助攻，今季我已經進了10幾球了，離我的目標已經不遠了。但我想要超過我自己定的目標，不斷的進步。」看得出來，連格是一名對自己有著嚴格要求的球員。
可以說，曼聯這幾年唯一真正打不倒的帝星就是連格。無論是莫耶斯、雲高爾還是摩連奴都非常喜歡連格，他總能夠獲得許多的上場機會。之前，許多評論家都稱連格的天賦有限，很難在曼聯立足，他的定位也只是盃賽球員而已，但如今呢？曼聯今季靠連格拿到了多少個積分，把他稱之為紅魔的進攻核心也絲毫不為過。
今年是世界盃年，連格的驚豔的表現已經給修夫基留下了深刻的印象。英格蘭教練表示：「連格過去幾個月的表現讓我重新認識了他，他的確釋放了自己的進攻才華。」也許在今年的俄羅斯世界盃上，連格真的有希望成為真正意義上的「大英帝星」！
（Cinderella）

美斯連格

新浪

大英帝星

咪盲反

英格蘭如果有個世界級派牌既就真係勁

但阿里同lin都係走位型球員，中場真係冇乜人派得好，之前搵阿里派，得啖笑

美斯=西甲連格

太子頂唔頂到？

球員幾勁 會員都係垃撚圾 唔死都無用

用左幾耐寫篇文

sina on99

上腳推進一流，但分波未到一線，除非有狗屎運或者突然成熟左，如果唔係都幾難做到大力臣個效果，連加特就執second 波好勁 曼班叻架好多時頂贏但頂左去冇人既位，好多人唔識捕，但lin真係幾識執呢啲波

英格蘭巴克利同韋舒亞都係唔夠強，咩軒達臣呢啲已經冇哂當年係黑貓既靈感啦，當年啲派牌幾有潛質

林納爾多

奧脫福的8萬球迷集體膜拜他。
奧脫福邊坐到80k人

機械邪龍獸?

系

尼馬要同人 share 半格

舒爾維

我呀

酸？